荔景紀律部隊宿舍爆家庭群組 10人確診疑涉警員住所

#武漢肺炎 荔景紀律部隊宿舍爆家庭群組 10人確診疑涉警員住所

昨新增108宗確診個案，其中4宗在7月11日聚餐後，一行十多人轉到荔景聚會。荔景紀律部隊宿舍居民協會今早在大廈大堂和𨋢口外貼出告示，指第3座中層住戶在7月11日有家庭聚會，在19日確定其中10名出席聚會人士確診「肺炎」。惟衞生署的個案到訪大廈名單中，未有提及聚餐餐廳和紀律部隊宿舍。

死全家

果然係班仆街警狗藍屍爆出黎

手字差到呢…

一個也不能少

爆阿

boom!!!

三萬thz la

三萬

一獲熟

好心就用電腦打啦

三萬thx

三萬中晒全家

武肺違反國安法

黑

就咁用九方都唔係好難啫

你話冇報應我真係唔撚信啦
皇天擊殺

林鄭唔封關 黑警都中招

病毒冇放棄popo

最緊要人有事

想賴落初選到,但中親都係藍屍賤種狗

點解班狗要成日聚集散播病毒

確診「肺炎」又唔係武漢肺炎 沒事兒

用手寫板咪得囉

爆多啲

黑警死全家 叫糊

距離三萬thx 不遠

屌你 咪撚霸住醫院啲床位 死反去狗屋
醫院係比真香港人用 你只係🐶

信政府唔驚

3 萬thx

最好全部中晒，死咁幾件廢老

一家人最緊要齊齊整整.jpg

一家人中招，叫衛生署幫全幢驗，很大的官威

相信政府 唔怕✌🏻

跳舞，往死裡跳

我老母冇讀過書同一水平

乜野一鑊熟，係絕對冇事，唔會爆發啊！

藍屍攬炒香港

哇呢啲人係咪去咗初選

熱烈地彈琴

爆勁d

30000

30000thanks

2020回力鏢

一定冇事

3萬+全祖宗冇事嘅

普通肺炎有咩咁可怕？
武漢肺炎先驚

咁又唔好咁黑心

行步路都喘氣先正嘛

咁少

呢個moment仲分黃藍？

有請小鳳姐

Push

閪你都屌唔到啊！

淘大花園E座係時候翻版再來

手字...
電腦可能認唔到...

小鳳姐好忙

繼續努力, 加油呀武武

中❗️中❗️中❗️

RAP

人有事人有事

唔好死！我要個肺白晒花晒都未死得！苟延殘喘

人一定要有事

咁樣會俾佢地阻住張病床喎

齊鼓掌

狗

唔講就當冇？

藍色肺炎圈 死晒啲廢老最好 反正後生既驚閪 一個重症都冇

荔景又加一分
防暴警患濕疹 猝死荔景宿舍廁所內

未撚就係。 笑撚死人

香港警察每一秒都諗緊點害香港人

可能佢地係暗黃呢，入藍營做餓底

3萬thx

好事成雙

三萬thx
最緊要人有事

肺症執法

人無事

3萬3萬

殺呀！

水炮車寂寞難耐

炎症執法

我已經同武武deal好左 我俾30000個quota佢中
只要大家戴好口罩。勤洗手，少出街 就唔會中
最後光復香港，時代革命

3萬隻死全家除左手足

警曱偷偷地去初選投票搞到中招？

抵撚死

點解衛生署要隱瞞

咪撚燈啦

無事既

廣傳啦
邊個搞到大爆發已經好明顯

啱喎

中咗武肺冇一年半載都唔好死呀

屌你

加油呀

作都冇作過一個病人去過71
但事實就一宣爆出來同藍有關

開始隱瞞

死全家！

3萬呀，唔能該！

廢中一係用手寫一係就用語音

黑狗藍屎
真係死兩件當一雙

又雜交又換妻 好污糟

爆啊 爆啊

武警

三萬 thx

30000 唔該

快d死撚晒佢啦

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

三萬不是夢

今晚開香檳

呢班肯定係有份參加初選嘅白警
IP都唔使check

唔好俾佢停

抵撚死啦你班藍絲狗

用國安法拉左肺炎佢啦

武漢肺炎無放棄狗隻同全家

ㄧ傳十 十傳百 最緊要人有事 三萬賤畜冚家剷

潛力gif

黑狗 -> 病狗 -> 死狗

721

多啲多啲

中共今年啲回力鏢勁撚到呢
想瀨落初選同71遊行
結果中親都藍絲廢老

皇天擊殺

武廢已經犯左國安法

連豬都跳得好過佢哋

張跳老舞相好撚正

開香檳

三萬加家屬thx

係咪真架警察群組

唔會咁易有事

要人冇事

無事嘅

藍絲群組大爆發

呢鋪你仲唔 含家產

床位唔係剩好多 佢哋應該冇地方好訓

3萬thanks

呢班一定係黃屍警,
肯定有去初選投票搞到中招啦
即炒啦

黑警死全家

未有狗或狗家人死邊算報應

唔準侮辱連豬 !!

根本七月確診個批 絕大多數中既50-60歲以上
依個年紀既人 絕大多數係藍絲
老人家好少係黃

死全家死剩佢一個最正

屌無事既 咪燈

武肺大爆煲 醫院冇位 睇黎會有越黎越多藍屍廢老排唔到驗樽仔入院已經死撚左
黑護丫拿 呢家唔撚醫你呀

唔該大家較正返重點：

黑警逼衛生署隱瞞警察宿舍大爆發！！！！

一定要有事

比天收

最好位阿蛇有準時返工啦
最好返到狗屋有同班伙記除罩深入交流啦
最好食飯嗰陣有噴到啲口水周圍都係
傳染埋比啲伙記

你班仆街冚家剷嗱嗱聲死全家啦
咪撚霸住醫院啲床位

more

3萬香港警察全家死清光

三萬啦

人哋身在曹營心在漢，初選肯定出咗嚟投票

30k thx

有冇YouTuber 整返條點解爆親都係藍屍群組

真係簡潔講句

因為冇腦中招好正常

嗚哇

Goooooooooal

藍色病毒圈

呢度有幾多個去過初選？

30000 thx

好似陰性
求fc

肯定關初選事啦

一定要留喺屋企自生自滅呀 「無事就嗌黑護 有事就求人醫你」

插喉未

武肺全家

死全家 唔該哂

一鑊熟啦！

係時候幫群組改名

都唔算寫得好差啫

落地獄

一定無事

咪燈

EVERYBODY 1234

黑警

黑警同班藍屍狗又出嚟播毒

要3萬隻

唔怪得之張醫生死都唔答

武肺屈到

想屈都屈唔到

全部都係藍屍群組

一定要全家平安無事

5678910

分分鐘冇可疑

推香港獨立 唯一出路

藍絲 廢老 狗與狗家人

天有眼

無事一定要！

原來班藍絲有份喺初選投票

終於有死全家群組？

唔通答你一個都冇咩

唔好咁講, 好多人仲差

連燈

冚家鏟

ready one two three four

我真係恭喜你呀

病毒真係識分黃藍

係咪拉得？

三萬thx!!!!!

唔講仲以為係荔景邨, 點知係狗宿

屌 擺明係班藍c一d衛生意識都冇，人又冇公德心，先至搞到佢哋會大爆發。
明明見到初選嘅人排隊都有保持距離，又要戴好口罩，又有消毒隻手，咁大家都健健康康

一家人最緊要齊齊整整

基本法唔係腐乳黑狗唔會有武肺嘅咩？

下面幅圖好有車厘龜feel

好撚開心

最簡單既嘢偏偏冇人做

咁開心做乜 次次話中邊次有事 成班on99

會唔會爆到狗嫂同大蛇雜交群組出黎

我唔貪心，3萬隻狗加佢地屋企人就夠

和你拎報紙點會夠啲阿婆阿伯嚟

白警去71遊行同投票

點解去晚會都唔著靚少少。

我到而家都唔明點解政府裝cctv裝到周圍都係 偏偏隧道唔裝

好波

繼續升

留名等睇藍屁話係曱甴播毒入狗宿

藍絲唔會去初選喇掛

肺炎手足加油

張gif

小鳳姐

都唔知係咪佢地惹埋麗瑤個個

搞到麗瑤都有人確診

死

全

Come on push push

衝呀！

今晚開香檳啊

抵撚死啦黑警
死全家冚家產啦黑警
三萬thx

終於有今日冚家剷...好感動啊！

行政會議同建制派分擔下啦！

抵撚死啦呢班仆街

黑警，無一個係無辜的

有無幾件大sir中招？班散仔年紀細，最多爛肺